眼見個市插到飛起，講下自己睇法

支那肺炎第一波係由支那，以及鄰近地方先爆發，大約用左一個月到2月尾已大致控制到
你可以話支那個數假，不過我有親戚響大陸做官，佢地防疫期間係做到好癲，每家每戶幾乎足不出戶，再者以佢地真係復緊工同埋前2日習大大敢去武漢黎睇，支那疫情差不多到尾聲

到第二波，主要地區係南韓，意大利，伊朗
近2日新聞淨係講歐洲點嚴重法，其實最初最嚴重既地區韓國已經受控

講番最嚴重既意大利，我不嬲覺得意粉，法包係最低等，最垃圾既人種，依場疫症果然睇得出
不過意粉都出到封城，我捻佢地再垃圾最後都禁得住掛

而家唯一驚既係，美國，德國等地唔好大爆發，如果唔係就麻煩

不過疫情都打左幾個月，世人都對個病了解深左，支那，泡菜等地區都慢慢好轉，相信歐洲都會慢慢轉好，熊軍唔好去太盡

巴打講得幾好
我覺得而家美國個邊好似lag behind香港對成件事既態度
我地個幾月前搶口罩,搶廁紙
而家就到佢地
佢地而家既緊張,其實我地個幾月前已經感受過
到而家你見香港每日新增個案接近0, 其實控制到

我覺得美國歐洲而家咁緊張
大家提高意識,好快應該可以解決呢個疫情

除左疫情，唔好忽略油價

仲有總統選戰，有排震，忍下手

講緊，我真係無視油價個問題
最尾一定傾掂數，沙特，北極熊，美帝三方本身都大把利益同資產，根本無攬炒既原因，最後一定會傾掂數
3月31日減產協議前相信會有好消息

澳元都好癲 4.9

而家真係特價時段

別人恐懼我貪婪，
長線投資好機會。

二萬一鑽石底la

可以諗成人類對病毒既了解其實好少
可以無始而來，都會無始而去
好似沙士咁

今晚收市 會收返去 22200 - 22500 附近

又燈😂